---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
factions: "Srebrna Świeca, Wydział Wewnętrzny SŚ"
type: "NPC"
owner: "kić"
title: "Andrea Wilgacz"
---
# {{page.title}}

## Postać

### Motywacje (do czego dąży)

* **CEL: Świeca musi przetrwać**: 
    * _Aspekty_: zrobi prawie wszystko, Świeca ważniejsza niż jednostka 
    * _Opis_: 
* **FIL: Własny kompas moralny**:
    * _Aspekty_: działa dla ładu, prawa należy przestrzegać, etyka nad prawo
    * _Opis_: 

### Umiejętności


* **Agent wydziału wewnętrznego**:
    * _Aspekty_: fałszowanie dowodów, dywersja, mediacja, przesłuchiwanie
    * _Opis_: ??
* **Terminus**:
    * _Aspekty_: oficer taktyczny, terminus drugoliniowy, terminus z powołania - chroni magów i ludzi, pułapki, przesłuchiwanie
    * _Opis_: ??
* **Śledczy**:
    * _Aspekty_: analityk, odkrywanie prawdy, analiza dokumentów, archiwistka
    * _Opis_: ??
* **Detektyw**:
    * _Aspekty_: odkrywanie prawdy, fałszowanie dowodów, zeznania, usuwanie pamięci, przesłuchiwanie
    * _Opis_: ??
* **Świat ludzi**:
    * _Aspekty_: wróżka
    * _Opis_: ??

### Silne i słabe strony:

* **Funkcjonariuszka Wydziału Wewnętrznego Świecy**:
    * _Aspekty_: reputacja, rozkazy, uprawnienia
    * _Opis_: 
* **Mentalność szczura**:
    * _Aspekty_: przetrwanie, oportunizm
    * _Opis_: 
		
## Magia

### Szkoły magiczne

* **Kataliza**:
    * _Aspekty_: analiza zaklęć, analiza energii, tropienie magii, odkrywanie prawdy
    * _Opis_: 
* **Magia mentalna**:
    * _Aspekty_: wyszukiwanie informacji, odkrywanie prawdy, usuwanie pamięci, przesłuchiwanie
    * _Opis_: 
* **Technomancja**: 
    * _Aspekty_: wyszukiwanie informacji, praca w archiwach
    * _Opis_: 

### Zaklęcia statyczne

* ****:
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 
* ****: 
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 


## Otoczenie

### Powiązane frakcje

{{ page.factions }}

### Zarobki

* agentka wydziału wewnętrznego SŚ

### Znam

* **Półświatek**:
    * _Aspekty_: broker informacji, magowie, ludzie
    * _Opis_: 
* **Szef lokalnej mafii**:
    * _Aspekty_: jak córka
    * _Opis_: 
* **burdelmama burdelu z kralothami**:
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 
* **Ernest Maus**:
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 
* **Kontakty w rodzinie Weiner**:
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 
	
### Mam

* **pozycja**:
    * _Aspekty_: znajmości wśród kolegów z wydziału, zasoby wydziału do dyspozycji, haki na różnych ludzi i magów
    * _Opis_: 

## Opis

Agentka wydziału wewnętrznego, trzymająca karty przy orderach.
Oddana gildii, uważa gildę za ważniejszą niż ona sama, ale uważa też, że martwa nikomu nie pomoże.

### Motto

"Tekst"

# Historia:
## Progresja

|Misja|Progresja|Kampania|
|-----|------|------|
|[Wojna Bogów w Czeliminie](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|w prezencie od Kiryła jedna porcja granatów entropicznych (zakazanych, zdecydowanie przepakowanych)|Powrót Karradraela|
|[Presja ze strony Czelimina](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html)|ma uprawnienia Lady Terminus "starego hipernetu"|Powrót Karradraela|
|[Presja ze strony Czelimina](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html)|nie jest już narażona na samozniszczenie przez Wydział Wewnętrzny|Powrót Karradraela|
|[Jak ukraść ze Świecy Zajcewów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|dostała Wiolettę Bankierz pod komendę; wraz z wiedzą o tym co dzieje się w Kompleksie Centralnym|Powrót Karradraela|
|[Jak ukraść ze Świecy Zajcewów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|dostała dostęp do Bianki Stein, kompetentnej katalistki i eksperta od portali|Powrót Karradraela|
|[Jak ukraść ze Świecy Zajcewów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160713-ukrasc-ze-swiecy-zajcewow.html)|dostała dostęp do komando 8 Zajcewów dowodzonego przez Tatianę Zajcew|Powrót Karradraela|
|[Odbudowa dowodzenia Świecy](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161030-odbudowa-dowodzenia-swiecy.html)|musi pić krew maga Świecy, by przeżyć|Powrót Karradraela|
|[Odbudowa dowodzenia Świecy](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161030-odbudowa-dowodzenia-swiecy.html)|została tymczasową Lady Terminus Kopalina|Powrót Karradraela|


## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|170226|koordynująca kilkanaście wątków i próbująca uniemożliwić pogromy Mausów. Dotarła do Myślina... i wzbudziło to w niej głęboki żal.|[Wygraliśmy wojnę... prawda?](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170226-wygralismy-wojne-prawda.html)|10/08/18|10/08/20|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170122|pozbywająca się resztek posiadanych zasobów dla dobra Świecy; też, przygotowuje się do utraty bazy (na wszelki wypadek)|[Gambit Anety Rainer](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html)|10/07/19|10/07/23|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170103|doglądająca realizacji swoich planów, hamująca zapędy Dalii, wspierająca oddział i oddająca autonomię Jankowskiemu. Gra w nową seiras Maus i w kontratak na Karradraelu. Jej czas nadszedł.|[Wojna Bogów w Czeliminie](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|10/07/16|10/07/18|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170101|przez grupę niestandardowych i nieetycznych planów dookoła kralotha zmyliła Karradraela i jego patrole. Utrzymała grupę w ryzach, choć pozbyła się 8 istot. Jej siły - jak chciała - są "Świeca + sojusze" a nie mieszana. I ona dowodzi.|[Patrol? Kralotyczne maskowanie!](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html)|10/07/13|10/07/15|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161231|która ze smutkiem dopisuje nowe dokonania do swego procesu. Rzucenie Mieszka kralothowi, danie Rafaelowi wolnej ręki w sprawie Wioletty i Pszczelaka (i kralotha) i inne takie.|[Eskalacja Czelimina, eskalacja Andrei](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html)|10/07/11|10/07/12|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161229|łagodząca konflikty w zespole, opracowała z Agrestem, że najpewniej Karradrael, chce wezwać Arazille i sparowała atak Czelimina na Mieszka.|[Presja ze strony Czelimina](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html)|10/07/08|10/07/10|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161204|radzi sobie z konfliktami katalizując wszystkich przeciw wspólnemu wrogowi, ratuje Zajcewów i decyduje przyzwać Stalowego Śledzika Żarłacza do Czelimina z Esuriit.|[Zajcewowie po drugiej stronie](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|10/07/05|10/07/07|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161120|negocjująca liczne sojusze (po minimalnych kosztach), budująca swoje siły do walki ze Spustoszeniem i rozpaczliwie dbająca o morale i możliwość działania.|[Tak wygrywa się sojuszami](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161120-tak-wygrywa-sie-sojuszami.html)|10/07/02|10/07/04|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161113|zapewniła stabilność nowej bazy, zawarła ściślejszy sojusz z KADEMem i planktonem, poszła odbić kolegę i... uratowała go biurokracją ludzką.|[Świeca nie zostawia swoich](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161113-swieca-nie-zostawia-swoich.html)|10/06/29|10/07/01|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161101|Lady Terminus która w zimny sposób zabija kilku * magów i kilkudziesięciu ludzi by ratować EAM przed Spustoszeniem.|[Bezwzględna Lady Terminus](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html)|10/06/25|10/06/28|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161030|"wskrzeszona" przez program Agresta, tymczasowa Lady Terminus Kopalina. Odbudowuje łańcuch dowodzenia w Świecy.|[Odbudowa dowodzenia Świecy](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161030-odbudowa-dowodzenia-swiecy.html)|10/06/22|10/06/24|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160424|dostała poszerzenie uprawnień od Sowińskiego |[Uważaj, o czym marzysz](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|10/06/18|10/06/21|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160417|zdalnie rozpracowująca problem Mausów, łącząca wszystkie wątki w jedną całość i zamknięta poza Kopalinem.|[Symptomy kryzysu Świecy](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160417-symptomy-kryzysu-swiecy.html)|10/06/16|10/06/17|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160411|wykorzystująca pełnię mocy Wydziału Wewnętrznego, tymczasowo Spustoszona, odkryła mroczny plan Oktawiana...|[Sekret śmierci na wykopaliskach](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html)|10/06/14|10/06/15|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160229|która doprowadziła do uratowania siedmiu * magów przed zostaniem Mausami - tak, by Oktawian NIC nie podejrzewał.|[Siedmiu magów - nie Mausów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html)|10/06/08|10/06/13|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150922|którą plan Silurii zwiódł. Zaskoczył ją stan Mileny, sny o Spustoszeniu i rewelacje Elizawiety. Też: Ignat.|[Och, nie! Porwali Ignata!](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|10/05/29|10/05/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150920|która zaczyna dostrzegać powiązania między: Oktawianem, Mileną, Szlachtą, Baltazarem Mausem, Elizawietą, KADEMem? Podejrzewa kogoś z zewnątrz, lub odległą siłę w Świecy.|[Sprawa Baltazara Mausa](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|10/05/27|10/05/28|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150913|zbierająca informacje o Szlachcie i Spustoszeniu używając uprawnień Wydziału Wewnętrznego.|[Andrea węszy koło Szlachty](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|10/05/19|10/05/20|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150718|inspektor śledczy Wydziału Wewnętrznego Srebrnej Świecy, przesunięta z tematu "Rodzina Świecy" na temat "Tamara Muszkiet".|[Splątane tropy: Spustoszenie?](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|10/05/13|10/05/14|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|140708|którą uratowała Teresa przed Inwazją; jej sojusznicy wreszcie zaczęli współpracować i Andrea nadal ma dostęp do tajnych danych SŚ. |[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html)|10/01/21|10/01/22|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140625|która dowiaduje się, że tak naprawdę ona i Agrest stali po tej samej stronie. Odkrywa sposób w jaki działa Inwazja.|[Ostatnia Saith](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|10/01/19|10/01/20|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140618|odwalająca robotę detektywistyczną i nawiązująca potencjalne sojusze; skupia się na Agreście i Mai Kos i pomaga Czerwcowi.|[Upadek Agresta](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|10/01/17|10/01/18|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140611|która ku swemu zdumieniu odkryła, że Marian Agrest ma jakąś dziwną agendę połączoną z eksterminacją magów...|[Rezydencja Blakenbauerów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html)|10/01/15|10/01/16|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140604|ta, co chce skontaktować Irinę z Quasar i blokuje ruchy Mariana Agresta mające zatrzymać Zespół.|[Patriarcha Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|10/01/13|10/01/14|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140208|czarodziejka znająca kilka osób które, jak się okazuje, warto znać (min. Juliusza Szamana).|[Na ratunek terminusce](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html)|10/01/13|10/01/14|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140401|która z Wacławem wymusiła od Hektora prawdę. Jako analityk magiczny dała radę pomóc Hektorowi odnaleźć Edwina.|[Mojra, Moriath](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|10/01/11|10/01/12|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140201|detektyw która nie chce się angażować w sprawy sercowe... które jednak okazują się dużo bardziej poważne.|[Ona zdradza, on zdradza](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html)|10/01/11|10/01/12|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140312|analityk magiczny i osoba kojarząca źródła informacji ze wszystkich możliwych stron by odsłonić o co chodziło z projektem "Moriath".|[Atak na rezydencję Blakenbauerów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|10/01/09|10/01/10|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140121|bezwzględna detektyw szukająca Sophistii i ciężko poraniona ofiara Estery Piryt w formie pośredniej z Dromopod Iserat.|[Zniknięcie Sophistii](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140121-znikniecie-sophistii.html)|10/01/09|10/01/10|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140508|ta, która zatrzymała Aderialitha sprzężonego z cieniem Karradraela.|['Lord Jonatan'](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140508-lord-jonatan.html)|10/01/07|10/01/08|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|140320|osoba negocjująca z Hektorem uwolnienie Siedeła a potem rozwiązująca tajemniczy artefakt złożony w formie samochodów (robota Quasar)|[Sprawa magicznych samochodów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140320-sprawa-magicznych-samochodow.html)|10/01/07|10/01/08|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140114|detektyw wynajęta do odnalezienia psa... i znalazła tego psa mimo że trzeba było Zupaczce auto wywieźć na lawecie.|[Zaginiony członek](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html)|10/01/07|10/01/08|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140505|śledcza próbująca zrozumieć prawdę o Rodzinie Świecy i Mausach|[Musiał zginąć, bo Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|10/01/05|10/01/06|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|140227|która ściągnęła Zupaczkę by znaleźć Sophistię. Też Wacława. Służy też jako analityk magiczny i powiedziała Hektorowi co z Marcelinem.|[Sophistia x Marcelin](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html)|10/01/05|10/01/06|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140109|czarodziejka odkrywająca tajemnice przeszłości i nieszczęsnego ducha Moriatha.|[Uczniowie Moriatha](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|10/01/05|10/01/06|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140503|terminus analityczny działający jako liniowy (Kić)|[Wołanie o pomoc](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html)|10/01/03|10/01/04|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|140219|detektyw i osoba umiejąca rozmawiać z nagą Krystalią w dziwnych okolicznościach.|[Niespodziewane wsparcie](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|10/01/03|10/01/04|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140103|detektyw szukająca kolii w kształcie kralotha by zdrażnić jej właścicielkę.|[Tak bardzo nie artefakt](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|10/01/03|10/01/04|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|
|140409|łączniczka SŚ w sprawie Kamaza.|[Czwarta frakcja Zajcewów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html)|10/01/01|10/01/02|[Nie umieszczone, Anulowane](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-anulowane.html)|
|140408|wstrzyknięta przez Mariana Agresta obserwatorka świata Zajcewów mająca raportować działania "Prawdziwej Świecy".|[Czarny Kamaz](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|10/01/01|10/01/02|[Nie umieszczone, Anulowane](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-anulowane.html)|
|140213|która skupia się na agregacji informacji, na dezinformacji i namierzaniu celów dla Wacława. |[Pułapka na Edwina](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|10/01/01|10/01/02|[Druga Inwazja](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-druga-inwazja.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Marian Agrest](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-agrest.html)|19|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html), [161030](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161030-odbudowa-dowodzenia-swiecy.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html), [140503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Wacław Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-waclaw-zajcew.html)|15|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html), [140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html), [140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Mieszko Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-mieszko-bankierz.html)|13|[170226](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170226-wygralismy-wojne-prawda.html), [170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html), [161120](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161120-tak-wygrywa-sie-sojuszami.html), [161113](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161113-swieca-nie-zostawia-swoich.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html), [161030](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161030-odbudowa-dowodzenia-swiecy.html), [160417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160417-symptomy-kryzysu-swiecy.html), [140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html)|
|[Hektor Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-hektor-blakenbauer.html)|13|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140121](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140121-znikniecie-sophistii.html), [140320](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140320-sprawa-magicznych-samochodow.html), [140114](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Waldemar Zupaczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-waldemar-zupaczka.html)|10|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140121](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140121-znikniecie-sophistii.html), [140114](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Tadeusz Baran](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tadeusz-baran.html)|10|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161120](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161120-tak-wygrywa-sie-sojuszami.html), [161113](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161113-swieca-nie-zostawia-swoich.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html), [161030](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161030-odbudowa-dowodzenia-swiecy.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160417-symptomy-kryzysu-swiecy.html), [160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html), [140508](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140508-lord-jonatan.html)|
|[Marcelin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marcelin-blakenbauer.html)|10|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140121](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140121-znikniecie-sophistii.html), [140320](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140320-sprawa-magicznych-samochodow.html), [140114](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Tatiana Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tatiana-zajcew.html)|9|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html), [140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Irina Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-irina-zajcew.html)|9|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html), [140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html), [140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Teresa Żyraf](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-teresa-zyraf.html)|8|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Rudolf Jankowski](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rudolf-jankowski.html)|8|[170226](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170226-wygralismy-wojne-prawda.html), [170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html), [161113](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161113-swieca-nie-zostawia-swoich.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html)|
|[Rafael Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-rafael-diakon.html)|8|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html), [161120](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161120-tak-wygrywa-sie-sojuszami.html), [161113](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161113-swieca-nie-zostawia-swoich.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html), [161030](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161030-odbudowa-dowodzenia-swiecy.html)|
|[Mojra](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mojra.html)|8|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Grzegorz Czerwiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-grzegorz-czerwiec.html)|8|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Lidia Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-lidia-weiner.html)|7|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html), [161120](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161120-tak-wygrywa-sie-sojuszami.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html), [161030](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161030-odbudowa-dowodzenia-swiecy.html), [160417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160417-symptomy-kryzysu-swiecy.html)|
|[Krystalia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-krystalia-diakon.html)|7|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Kajetan Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kajetan-weiner.html)|7|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html), [161120](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161120-tak-wygrywa-sie-sojuszami.html), [161113](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161113-swieca-nie-zostawia-swoich.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html), [161030](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161030-odbudowa-dowodzenia-swiecy.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Julian Pszczelak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-julian-pszczelak.html)|7|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html), [161120](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161120-tak-wygrywa-sie-sojuszami.html), [161113](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161113-swieca-nie-zostawia-swoich.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Anna Kozak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kozak.html)|7|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html), [160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html)|
|[Amelia Eter](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-amelia-eter.html)|7|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140121](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140121-znikniecie-sophistii.html), [140320](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140320-sprawa-magicznych-samochodow.html), [140114](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Aleksander Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aleksander-sowinski.html)|7|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160417-symptomy-kryzysu-swiecy.html), [160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html), [160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html), [150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Stalowy Śledzik Żarłacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-stalowy-sledzik-zarlacz.html)|6|[170226](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170226-wygralismy-wojne-prawda.html), [170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Ozydiusz Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-ozydiusz-bankierz.html)|6|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html), [160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
|[Marian Łajdak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marian-lajdak.html)|6|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html), [161120](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161120-tak-wygrywa-sie-sojuszami.html), [161113](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161113-swieca-nie-zostawia-swoich.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html)|
|[Estera Piryt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-estera-piryt.html)|6|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140121](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140121-znikniecie-sophistii.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Świeży Lilak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-swiezy-lilak.html)|5|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161120](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161120-tak-wygrywa-sie-sojuszami.html)|
|[Sebastian Tecznia](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-sebastian-tecznia.html)|5|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Otton Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-otton-blakenbauer.html)|5|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|
|[Melodia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-melodia-diakon.html)|5|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Laragnarhag](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-laragnarhag.html)|5|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Kirył Sjeld](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kiryl-sjeld.html)|5|[170226](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170226-wygralismy-wojne-prawda.html), [170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Karolina Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-karolina-maus.html)|5|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Jan Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-weiner.html)|5|[170226](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170226-wygralismy-wojne-prawda.html), [160417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160417-symptomy-kryzysu-swiecy.html), [160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html), [140508](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140508-lord-jonatan.html), [140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Ika](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ika.html)|5|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140320](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140320-sprawa-magicznych-samochodow.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html)|
|[Ernest Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ernest-maus.html)|5|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Edwin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edwin-blakenbauer.html)|5|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Draconis Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-draconis-diakon.html)|5|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [161120](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161120-tak-wygrywa-sie-sojuszami.html), [140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html)|
|[Dariusz Kopyto](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dariusz-kopyto.html)|5|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140121](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140121-znikniecie-sophistii.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html)|
|[Artur Żupan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-artur-zupan.html)|5|[160417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160417-symptomy-kryzysu-swiecy.html), [150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html), [140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Aneta Rainer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aneta-rainer.html)|5|[170226](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170226-wygralismy-wojne-prawda.html), [170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html), [161120](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161120-tak-wygrywa-sie-sojuszami.html), [160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html)|
|[Andżelika Leszczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andzelika-leszczynska.html)|5|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html), [161120](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161120-tak-wygrywa-sie-sojuszami.html), [161113](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161113-swieca-nie-zostawia-swoich.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html)|
|[Wioletta Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wioletta-bankierz.html)|4|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Quasar](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-quasar.html)|4|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140320](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140320-sprawa-magicznych-samochodow.html)|
|[Milena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-milena-diakon.html)|4|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [140508](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140508-lord-jonatan.html)|
|[Maja Kos](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maja-kos.html)|4|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html)|
|[Laurena Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-laurena-bankierz.html)|4|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [160417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160417-symptomy-kryzysu-swiecy.html)|
|[Karradrael](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karradrael.html)|4|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [140508](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140508-lord-jonatan.html), [140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Juliusz Szaman](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-juliusz-szaman.html)|4|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Jan Szczupak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-szczupak.html)|4|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140114](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Dracena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dracena-diakon.html)|4|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html)|
|[Dalia Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dalia-weiner.html)|4|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html), [161120](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161120-tak-wygrywa-sie-sojuszami.html)|
|[Amanda Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-amanda-diakon.html)|4|[170226](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170226-wygralismy-wojne-prawda.html), [170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html)|
|[Zuzanna Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zuzanna-maus.html)|3|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [160417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160417-symptomy-kryzysu-swiecy.html), [160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html)|
|[Tamara Muszkiet](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tamara-muszkiet.html)|3|[160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Swietłana Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-swietlana-zajcew.html)|3|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html), [140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Rodion Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rodion-zajcew.html)|3|[170226](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170226-wygralismy-wojne-prawda.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html)|
|[Oktawian Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-oktawian-maus.html)|3|[160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Nela Welon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-nela-welon.html)|3|[140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Mateusz Nieborak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mateusz-nieborak.html)|3|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Katalina Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-katalina-bankierz.html)|3|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [161229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161229-presja-ze-strony-czelimina.html), [160417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160417-symptomy-kryzysu-swiecy.html)|
|[Karol Poczciwiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karol-poczciwiec.html)|3|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140114](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html)|
|[Judyta Karnisz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-judyta-karnisz.html)|3|[160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
|[Joachim Kopiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-joachim-kopiec.html)|3|[170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html)|
|[Infensa Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-infensa-diakon.html)|3|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Gustaw Siedeł](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gustaw-siedel.html)|3|[140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140320](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140320-sprawa-magicznych-samochodow.html)|
|[Franciszek Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-myszeczka.html)|3|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html), [161120](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161120-tak-wygrywa-sie-sojuszami.html)|
|[Fortitia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-fortitia-diakon.html)|3|[161030](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161030-odbudowa-dowodzenia-swiecy.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160417-symptomy-kryzysu-swiecy.html)|
|[Felicjan Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-felicjan-weiner.html)|3|[161113](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161113-swieca-nie-zostawia-swoich.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html), [160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html)|
|[Elżbieta Niemoc](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-elzbieta-niemoc.html)|3|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|
|[Elizawieta Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-elizawieta-zajcew.html)|3|[160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
|[Elea Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1802-elea-maus.html)|3|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160417-symptomy-kryzysu-swiecy.html), [150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
|[Bożena Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bozena-zajcew.html)|3|[140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html), [140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html), [140213](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140213-pulapka-na-edwina.html)|
|[Borys Kumin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-borys-kumin.html)|3|[140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140114](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html), [140227](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140227-sophistia-x-marcelin.html)|
|[Bianka Stein](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-bianka-stein.html)|3|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html), [160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html)|
|[Benjamin Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-benjamin-zajcew.html)|3|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html), [140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Baltazar Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-baltazar-maus.html)|3|[170226](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170226-wygralismy-wojne-prawda.html), [160417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160417-symptomy-kryzysu-swiecy.html), [150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
|[Yakim Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-yakim-zajcew.html)|2|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html)|
|[Wojciech Tecznia](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wojciech-tecznia.html)|2|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html), [140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html)|
|[Wiktor Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-wiktor-sowinski.html)|2|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Whisperwind](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-whisperwind.html)|2|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Vuko Milić](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-vuko-milic.html)|2|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html), [140503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html)|
|[Siluria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-siluria-diakon.html)|2|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|
|[Salazar Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-salazar-bankierz.html)|2|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Saith Catapult](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-catapult.html)|2|[160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html), [140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Rufus Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rufus-maus.html)|2|[170226](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170226-wygralismy-wojne-prawda.html), [160417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160417-symptomy-kryzysu-swiecy.html)|
|[Remigiusz Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-remigiusz-zajcew.html)|2|[150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html), [140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html)|
|[Rebeka Piryt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rebeka-piryt.html)|2|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Radosław Krówka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-radoslaw-krowka.html)|2|[140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Mordecja Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mordecja-diakon.html)|2|[160417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160417-symptomy-kryzysu-swiecy.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Margaret Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-margaret-blakenbauer.html)|2|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Malwina Krówka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-malwina-krowka.html)|2|[140708](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140708-druga-inwazja.html), [140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html)|
|[Malia Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-malia-bankierz.html)|2|[160417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160417-symptomy-kryzysu-swiecy.html), [150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
|[Kwiatuszek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kwiatuszek.html)|2|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html), [140503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html)|
|[Krzysztof Wieczorek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-krzysztof-wieczorek.html)|2|[160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html), [140503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html)|
|[Kornelia Modrzejewska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kornelia-modrzejewska.html)|2|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html), [140503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html)|
|[Klotylda Świątek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-klotylda-swiatek.html)|2|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html), [140503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html)|
|[Kermit Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kermit-diakon.html)|2|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Karol Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karol-maus.html)|2|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html), [140503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html)|
|[Ilarion Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ilarion-zajcew.html)|2|[140604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140604-patriarcha-blakenbauer.html), [140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Ignat Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1802-ignat-zajcew.html)|2|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
|[Franciszek Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-maus.html)|2|[140611](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140611-rezydencja-blakenbauerow.html), [140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Emilia Szudek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-emilia-szudek.html)|2|[140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html), [140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Dominik Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dominik-bankierz.html)|2|[160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
|[Deiiw Podniebny Grom](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-deiiw-podniebny-grom.html)|2|[161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html), [161120](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161120-tak-wygrywa-sie-sojuszami.html)|
|[Dagmara Wyjątek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dagmara-wyjątek.html)|2|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Cierń](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ciern.html)|2|[140508](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140508-lord-jonatan.html), [140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Bolesław Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-boleslaw-bankierz.html)|2|[140312](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140312-atak-na-rezydencje.html), [140114](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html)|
|[Aurel Czarko](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aurel-czarko.html)|2|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Arazille](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-arazille.html)|2|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Anastazja Sjeld](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-anastazja-sjeld.html)|2|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html), [170103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170103-wojna-bogow-w-czeliminie.html)|
|[Alojzy Przylaz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-alojzy-przylaz.html)|2|[170101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170101-patrol-kralotyczne-maskowanie.html), [161101](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161101-bezwzgledna-lady-terminus.html)|
|[Alfred Kukułka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-alfred-kukulka.html)|2|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html), [140219](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140219-niespodziewane-wsparcie.html)|
|[Zenon Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zenon-weiner.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Zdzisław Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zdzislaw-zajcew.html)|1|[140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html)|
|[Wojmił Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wojmil-bankierz.html)|1|[160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html)|
|[Wojciech Żądło](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wojciech-zadlo.html)|1|[160417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160417-symptomy-kryzysu-swiecy.html)|
|[Vladlena Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-vladlena-zjacew.html)|1|[170122](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170122-gambit-anety-rainer.html)|
|[Tymoteusz Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tymoteusz-maus.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Tadeusz Czerwiecki](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tadeusz-czerwiecki.html)|1|[140401](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140401-mojra-moriath.html)|
|[Tadeusz Aster](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tadeusz-aster.html)|1|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Szczepan Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szczepan-sowinski.html)|1|[170226](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170226-wygralismy-wojne-prawda.html)|
|[Sieciech Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-sieciech-bankierz.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Saith Kameleon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-kameleon.html)|1|[140625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140625-ostatnia-saith.html)|
|[Saith Flamecaller](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-flamecaller.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Sabina Sowińska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-sabina-sowinska.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Ryszard Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ryszard-weiner.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Rufus Eter](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rufus-eter.html)|1|[140121](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140121-znikniecie-sophistii.html)|
|[Renata Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-renata-maus.html)|1|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Paweł Grzęda](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-pawel-grzeda.html)|1|[140114](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140114-zaginiony-czlonek.html)|
|[Paulina Tarczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-paulina-tarczynska.html)|1|[161113](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161113-swieca-nie-zostawia-swoich.html)|
|[Patryk Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-patryk-maus.html)|1|[170226](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170226-wygralismy-wojne-prawda.html)|
|[Ofelia Caesar](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ofelia-caesar.html)|1|[140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Netheria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-netheria-diakon.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Mirabelka Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mirabelka-diakon.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Mateusz Krówka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mateusz-krowka.html)|1|[140103](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140103-tak-bardzo-nie-artefakt.html)|
|[Marian Welkrat](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-welkrat.html)|1|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Marian Rustyk](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-rustyk.html)|1|[140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html)|
|[Marcel Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marcel-bankierz.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Maciej Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maciej-zajcew.html)|1|[140409](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140409-czwarta-frakcja-zajcewow.html)|
|[Leokadia Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-leokadia-myszeczka.html)|1|[160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html)|
|[Lenart Stosal](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lenart-stosal.html)|1|[140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Krystian Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-krystian-maus.html)|1|[140503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html)|
|[Kornelia Szudek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kornelia-szudek.html)|1|[140201](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140201-ona-zdradza-on-zdradza.html)|
|[Kaspian Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kaspian-bankierz.html)|1|[140208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140208-na-ratunek-terminusce.html)|
|[Karina Łoszad](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karina-loszad.html)|1|[161231](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161231-eskalacja-czelimina-andrei.html)|
|[Jędrzej Zdun](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jedrzej-zdun.html)|1|[140503](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140503-wolanie-o-pomoc.html)|
|[Julia Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-julia-weiner.html)|1|[140508](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140508-lord-jonatan.html)|
|[Jonatan Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jonatan-maus.html)|1|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Jolanta Sowińska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-jolanta-sowinska.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Jan Anioł Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-aniol-bankierz.html)|1|[160229](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160229-siedmiu-magow-nie-mausow.html)|
|[Jacek Molenda](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jacek-molenda.html)|1|[161204](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161204-zajcewowie-po-drugiej-stronie.html)|
|[Ireneusz Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ireneusz-bankierz.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Irena Resort](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-irena-resort.html)|1|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
|[Hlargahlotl](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-hlargahlotl.html)|1|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Halina Krzyżanowska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-halina-krzyzanowska.html)|1|[161113](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161113-swieca-nie-zostawia-swoich.html)|
|[Gala Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-gala-zajcew.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Gabriela Resort](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gabriela-resort.html)|1|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
|[GS "Aegis" 0003](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gs-aegis-0003.html)|1|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|
|[Estrella Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-estrella-diakon.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Edward Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edward-diakon.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Diana Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-diana-weiner.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Diana Larent](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-diana-larent.html)|1|[140121](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140121-znikniecie-sophistii.html)|
|[Damian Bródka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-damian-brodka.html)|1|[140320](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140320-sprawa-magicznych-samochodow.html)|
|[Czarny Kamaz 314](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-czarny-kamaz-314.html)|1|[140408](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140408-czarny-kamaz.html)|
|[Cezary Sito](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-cezary-sito.html)|1|[140508](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140508-lord-jonatan.html)|
|[Cezary Piryt](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-cezary-piryt.html)|1|[140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Bolesław Derwisz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-boleslaw-derwisz.html)|1|[140508](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140508-lord-jonatan.html)|
|[Bogdan Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bogdan-bankierz.html)|1|[150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
|[Aurelia Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aurelia-maus.html)|1|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Artur Janczecki](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-artur-janczecki.html)|1|[160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html)|
|[Antygona Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-antygona-diakon.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Antoni Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-antoni-myszeczka.html)|1|[140109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140109-uczniowie-moriatha.html)|
|[Andrzej Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-andrzej-sowinski.html)|1|[140618](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140618-upadek-agresta.html)|
|[Adrian Kropiak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adrian-kropiak.html)|1|[150920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150920-sprawa-baltazara-mausa.html)|
|[Adela Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adela-maus.html)|1|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
|[Adam Wołkowiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adam-wolkowiec.html)|1|[140505](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140505-musial-zginac-bo-maus.html)|
|[Adam Pączek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adam-paczek.html)|1|[140508](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140508-lord-jonatan.html)|
|[Abelard Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-abelard-maus.html)|1|[170226](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170226-wygralismy-wojne-prawda.html)|
